陳雲：我今日的評論片段出來之後，許智峯的銀行戶口忽然獲得解禁。

陳雲：我今日的評論片段出來之後，許智峯的銀行戶口忽然獲得解禁。我在片段開頭據理力爭，質疑銀行憑什麼凍結許智峯的戶口，因為當局至今並無用國安法控告，而即使用國安法，也要政府命令授權銀行才可以凍結涉事人的財產。

又未食藥

善心打破零回覆

念力tier list：
S：國師陳雲（EX mode）
A：富迪，傻鴨
B：催眠獸，大呆獸
C：椰樹獸